萬寧淨係識迫人買澄x美

無論你買咩産品，佢都會塞呢個牌子俾你
而家仲要屈阿婆，垃圾公司

廣告仲要出隻貓做代言扮愛護動物, 扮可愛

萬寧幾時出嚟面對群眾呀？

關公幾時出嚟？

咪撚再塞落佢老母個閪窿度啦。